咁係咪即係有狗隻不誠實使用電腦？

如題

醫管局：懷疑警方不誠實使用電腦